四小龍已被黑警用封鎖線圍封左

樓上好多人嗌黑警死全家

咩係四小龍

樓市gogogo

荔枝角

連登四大雞蟲我就識

咩事

今晚西九戒嚴

四小龍喺正隔離

泓景台碧海藍天昇悅居宇晴軒

捉武肺

你住果面？

蓋清好熟深水埗區

十幾廿架狗車

蓋清當更

長沙灣

噤大堆屋苑，封晒？

Singapore、韓國、台灣、香港(以前)